## MIDDLE VALUE OF TRIPLE

`control flow` `max` `min` `job interview`

### Условие

Написать функцию, которая будет возвращать среднее значение трех чисел.

* Сделайте на сравнениях
* Посчитайте для себя, сколько у вас операций вышло и постарайтесь минимизировать
* Попробуйте также сделать самый читабельный на ваш взгляд вариант без использования сравнений

### Пример

```python
>>> get_middle_value(1, 2, 3)
2
```

### Про задачу

Это очень спорная и популярная задача на собеседовании.
Цитата из последнего наброса на эту задачу:

> По-моему, это какая-то неприлично простая задача на два if-а, что она проверяет не очень понятно.` 
> (собеседующий 3го уровня)

Тем не менее, эту задачу все еще спрашивают. 

